# sock4

Реализуйте клиента к протоколу socks4. Интерфейс и тесты даны в задании.

Задача расчитывается через флаги. Чтобы получить флаг подключитесь к
серверу `8.8.8.8:443` через цепочку серверов `cactus.manytask.org:12000`,
`4.4.4.4:80`. Username для подключения - `prime`.

После подключения, сервер пошлёт флаг и закроет соединение.

[Описание протокола](https://www.openssh.com/txt/socks4.protocol)
